亞冠解簽：恆大出線無憂 魚腩東方交學費

上賽季小組賽意外出局的廣州恆大早在中超賽季沒結束時就喊出了明年亞冠要再奪冠的口號。帶著自己的“奇數年奪冠”定律，恆大進入了2017亞冠的G組，面對的對手分別是韓國的水原三星、中國香港的東方體育會和一支日本球隊。

水原三星是韓國足協杯冠軍，他們在本賽季亞冠對陣上海上港取得一勝一負，陣中有韓國主力國腳權昌勳、經驗豐富的老將廉基勳。前恆大鐵衛趙源熙也在上賽季重回該隊，這將是他離開恆大四年後首次面對舊主。近期他們還引進了兩位韓國國字號球員，球隊頭號射手是來自巴西的儒尼奧爾。

相比全北現代和首爾FC，水原三星的實力可能要稍遜一籌。加上球隊陣容也偏老，在面對多線作戰時的疲憊和傷病也是影響實力發揮的一大因素，在2016賽季，他們在K聯賽中的發揮不盡人意，就有受到亞冠賽事拖累的因素。我們可以樂觀地認為，只要恆大正常發揮，有機會在水原身上全取6分。

而另一支已經確定的球隊——香港東方體育會可以被認為是本組中的魚腩，陣中最大牌的也僅僅是門將葉鴻輝和前永昌球員白鶴這樣的港腳級別球員，面對恆大的豪華之師，東方隊還是先考慮交一交學費更為現實。此外東方隊近來可謂是內憂外患，球隊上下也許對於這項賽事無心戀戰。有此12分，恆大出線已無虞。

易食指數

送分童子唔知今次要送幾多分呢?

前因........後果

敢問支那國家隊定係含大班支那人先係支那最top個批

照計後者，國家隊既位都要分返d比其他隊既人，變相弱左

支那係宇宙最強

恒大可以無限金錢買外援
你當9個強國人係零
都仲有4個屈晒東方成隊

真係魚腩 香港打亞協都唔夠 唔好話亞冠
不過每場整傷人地幾件好啦

講傷人 大陸叻你多多聲啦
大陸又狼又唔怕死

現場睇過恒大打飛腳，係幾勁加上6萬幾人主場win左9成

成日覺得港超d體力唔夠

點解大陸媒體成日都咁蔑視對手？ 其實咩心態